請問有冇巴絲住祖堯邨啟真樓？

請問有冇巴絲住祖堯邨啟真樓？

絲打最後入唔入得成？

入唔到

我今日都食咗檸檬

Tg傾？